# EP2 - OO (UnB - Gama)

Para a execução do projeto, recomenda-se o programa Eclipse Plataform

1° passo : Dê "git clone" no projeto para tê-lo acessível ao seu computador;
2° passo : Execute-o usando a IDE Eclipse (recomendado);
3° passo : Cadastre-se no programa como servidor;
4° passo : Aproveite e experimente o programa, o programa tenta ser o mais auto-explicativo possível.